====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La crise du logement a pris dans l ’ agglomération parisienne le caractère d ' une véritable catastrophe sociale dont les conséquences désastreuses sont multiples et qui ne sont pas toutes d ’ un caractère local ou régional .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

